【fsg又然】哈化柏林 vs 利物浦 4

慢到呢

fsg好波

無諗過搶到

個post開得好慢

未買到然乜撚

豪無創意既一個post 名

起碼叫喜迎基達

個po名唔好柒就ok了

喜迎羅拔神

vvd都打下交啦

羅拔神有咩唔好？

要同教練打

無咩唔好

利轉會真係世界級

道歉世界級
速度世界級
連d轉會目標消息都係世界級

基達好仆街，咁嘅球員絕對唔可以留，管理層應該即刻賣走佢

專登教vvd同keita係隊波搞內訌，fsg

古仔打得win邊個

落去打鳩謝仔班球員

0809 費托的後備
正選11人世界級

呢個真係百屌代表

Keith 雙腳飛剷之後即刻有另一個隊友推鳩佢想開拖

但都叫做成到下材

都有d難度

古仔果堆friend子圈
(摩 古 費 allan 計埋走左的盧)
呢幾個的feel 像2個加埋都好唔win can咁

踢得咁唔開心 仲唔走？

keita

我覺得奧力治同佢有少少似 一樣高大黑你但踢波妹下妹下

keith

力子=尼哥二世

力子快d大隻d

我覺得尼哥 唔算大

好少有黑人球員身型同香港mk接近(簿，幼)

成年事似係大家讀心神探咋
基達踢波燥燥地開波姐

origi係真係睇得出好有潛力，
希望打得起啦，都幾like佢

俾隊友開佢波

重點是見到佢係Rb 無咩老友
就算唔踢利 都無可能同朗尼克續....

第一下剷佢 某程度更嚴重

冇人幫佢

出去投票啦喂

如果二五橙續約 又簽到基達 再加古蹟
三張直紅真係話咁易

個結果調轉=真結果
同男女統計一樣

老實講 demme 個下都可以收keita山

負皮咗

ching sick ball

九成豬 老老實實 實有唔關事既人投

投左先算啦

唔係呀巴打 下年一定係SLK既世界

我利

睇好蘇蘭基>>>力子

兩個都睇好
再加恩子

力子有時腦筋斷路

Robertson好瘦下，仲瘦過woodburn

最弊上季尾鳩到而家

拖肥

我建議下個po 「我見獌都有噓」

富尼斯屌你老母

留名等睇古仔訓練飛剷屌摩

怨婦

Keita同vvd 都係要吊我地利子癮
最後先射空炮

想問英超章係印單臂定雙臂？

Moral 賣單臂 唸緊買唔買

雙臂

苦肉計留住屌摩

咁買唔買好😂 早知之前託人大球場買再印章

仲想等基達/vvd先印 垃圾利

條手帶閃左幾日

無閃就等於買唔到人了

我傑唔噓噓邊個

Andy Robertson. LFC's new #26. Not saying he's got some shoes to fill but...

Keita好開心

molamola

我果條閃完了

極速縮陽

沙狗好波

嘩 史比零

就嚟有得走 係我都開心啦

多數都係12-25都有人用 然後又唔想用大number 於是就26了

話左讀心神探 邊會咁就黎利

究竟係我地煩撚定咩
明明而家既人腳無可能應付到咁多線
上年就算一條線都就仆街咁
點解高層仲可以咁淡定

一條線其實ok 差唔多每個位都有兩個人

係質素差啲咁囉

針

熱狗 負評 上一頁

點解要講英文既?????

驚利撚聽唔明唔識j

原來基達都幾靚仔..

你對靚仔既定義都幾特別

搵我咩事

叫你咪亂比料利狗j

讀唔讀到keita係咪想黎

動物傳心師？

利撚過山車號

咁都和氣收場到

撚鳩利撚

Keita & VVD嚟撚硬

2個都唔黎點算？

笑死我
玩鳩死利撚

VVD嚟埋我地有幾多個龍？

唔嚟古一招就走撚硬

做7弟了

垃圾利

柒到彈起

3個

唔撚係掛

仲有唔夠3個禮拜開咧
仲係差成2-3人未買
屌

仲未慣?

一月又會話難買唔買
1-2月睇你點死

基達要諗下

來利 friend子 文尼
係rb 被人欺凌
(做再多野都無用 班隊友大細起講哂咩事)

慣曬
係除左拎第2果年之外柒足咁多年
今次明明係一個好機會上番去
覺得好唔抵

@春子

而家先7月
俾d時間啦

唔好單單 ...
比啲時 ...

一人夾一蚊請個傳心師翻黎啦

佢再唔出黎鎮壓上面班仆街fsg無架喇

公道d講單係睇買蘿蔔神咁果斷就睇得出fsg其實係好有野心

ys 唔反佢鳥

有得用Stewart抵消筆數先咁爽手姐

yes 清心水清

Keita有古仔抵消筆數

拎沙高比修仔

唔怪得古仔近排打8號位

賣撚左佢就岩啦

James Milner will be monitored by Liverpool’s medical team over the coming days after feeling discomfort in his quad during the Premier League Asia Trophy final against Leicester City.

linda個ig都有人哎fsg out 點解咁功利

沙高馬高域屌摩夾埋應該都有50-60m 夠買vvd啦

沙高單換vvd啦

vvd仲要傷完 狀態成疑

有人要一早放左啦

新恩尼斯達
Fsg又贏

咁賣古有突了

沙高咪一樣傷完

屌你老母紅牛

vvd成個下半季無踢啵

VVD單腳踢都勁過Lovren,sakho

打完波返黎睇到keita單料。咁撚爆既
估唔到佢同vvd兩個都搞大龍鳳

咁你都信? 無事啦

有冇手足咁衰仔投正評

有vvd就夠
真心快撚啲落bid屌你老婆fsg

隊友既野 床頭打交 床尾和啦

沙基利好波
係公海撚狗咁撚

再多未互換老婆

果隻自爆唔好玩既

負評多唔過我

其實我撐任何一隊都好
boo對方球員點解需要理由

個po隻獌真係好撚好笑

喺沙拿加盟之後，有唔少利物浦球迷擔心，呢位埃及翼鋒會同沙迪奧文尼撞位，但係紅軍教練高普就表示，沙拿同沙迪奧文尼都係全能性特強嘅進攻球員，可以勝任右翼以外嘅位置，所以絕對可以共存。

#respect

下次入紙申請左先

個人唔想基達黎～
感覺佢唔係利物浦人～
有D似 迪奧夫 feel

講淸楚D， 只係感覺 ， 好似C朗 著利物浦球衣咁。

只係感覺

lm

又j啦

唔明有乜好探究...
唔講以為去左cc台

係
鏟隊友真係唔配著利物浦球衣

如果李城球迷boo返利我都唔覺得有問題
得罪講，咁耐先嚟一次，又冇錢去朝聖
當呢場波係正式比賽咁打氣都唔啱？

到時咪鬥大聲lor 咁樣先有氣氛

覺得唔boo得果d真係咪鬼睇波啦

左文右沙
古仔派牌

睇波本身就應該係咁

簡單d咁諗咪好lol 點會咩野都需要理由

古仔開技直接射又得
傳文傳沙又得

睇利咁耐未試過睇到雙翼齊飛

Kewell Diouf算唔算

因為香港太撚多和理非既「觀眾」而唔係球迷

睇啲人討論boo 真係好好笑

明boo 鳩你，咁點

唐寧神軒

射左了thx

其實真係冇咩同班人好討論 睇波唔係咁睇既不如番屋企打FIFA

一陣fsg 係擺姿態其實無心買
Keita 就hihi 啦

初初文尼黎 我都覺
仲要係迪奧夫同鄉

一咩陣
人所共知啦

班垃圾諗住入去湊熱鬧
睇完心裡面唔舒服就搵野鬧,
都on99

如果叫我比錢入場睇獌,就算對手係巴塞我都唔會入場勒

兩隊都咁仆街就梗係冇mood 睇

對手係電叻我肯定入場

睇得投入自然就會boo會歡呼之類架啦
就算係friendly都會係咁
要靜要只准拍手支持去睇網球吧啦

俾返錢我都唔睇啦
真係入場望你輸波咁on9咩

係諗住入場睇利仆街想恥笑
最後咪求其搵位入

入場睇so9

睇波 都係睇下邊面多球迷架啦 又話利當自己主場
咁洗唔洗同李城果班手拖手唱會歌？

果日都好撚多獌狗入場挑機

一完場就走哂入嚟
又屌企起睇
又屌boo
又屌飛機盃攞左英超先算
一場表演賽仲上心過利迷做乜鳩

酸人氣氛好

咁事實利真係多球迷過其他4隊嘛 入場睇愛隊又要屌 班戇鳩真係

決賽少左好撚多喇
仆街星期三獌波衫多到我以為獌有份踢

大佬你反cup呀
特登睇你輸呀仲唔谷鳩氣咩

聽到有巴打 拎汽水淋隻獌狗

Source?

雙翼齊傷見過未？今年會出現

做咩遮佢

小朋友發脾氣
瞓醒就唔記得啦

水晶宮簽左Riedewald

沙高無行lu

Fsg:唔買人啦

fsg又然

沙基利 打狗棍法一打百

唔叫沙狗做沙狗了

人地鏝淨係執閘位都用左成億幾

Robertson>all

Fsg: Robertson 係plan a, mendy只係plan b

除左熱刺其他幾隊big 6都六七千萬當㪚紙掉出去買人

FSG

所有話題既結論都係fsg又然

好多on9獌狗係到扮撚曬客觀屌鬼,其實好撚好笑

然後古仔係疤派牌

個人唔想FSG黎
感覺佢唔係利物浦人
有D似 兩個美國班主 feel

其實好on9 d19獌咁撚識尊重人又著件狗衫入場 唔知以為獌黎左香港 佢地有冇respect 4 隊波，真係on99

獌狗講尊重
面不耳不赤
當然佢地respect佢地嘅魔性，係無錯嘅

85m bid

唔知堅定流

Fsg痴撚左線

肯放未呀你老母紅牛

成75m英鎊

咁呢個係3rd bid 定 4th bid
£75m bid埋呢次真係唔好再俾隊死人money ball禁住嚟搶了 水魚利

上年仲笑鳩人地一億買妹巴

好似3rd
唉 快快手買到就買 買唔到就快撚d轉target

水魚利

發夢見到 vvd done deal

Vvd keita為左黎利不惜罪叛親離

Klopp on Robertson: "He is cool. He played outstandingly well at Hull but people have said ‘In defensive one-on-ones he is not that good."

Klopp: "That’s not a problem. I can teach him how to deal with one-on-ones because I could do that and I was a really bad footballer."

獌表示我支持英超咪著狗衫
講到利係傳統勁旅
獌又話利都冇攞聯賽冠軍
高汁狗迷

Liverpool have submitted an €83m bid for Naby Keita. (@BILD)

都reject係咪會放棄？

如果咁都係reject 我寧願plan b

咁都reject.唔通下次又加多幾m咩
紅牛咪撚癲啦

fsg

呢個價 都reject無樣好講

唯有真係等下年

咁貴買個人，大家有冇諗過bid返so返嚟仲實際呢

你仲唔實際bo ching

好似bid美欺實際少少

五十步笑百步喎Ching 咁有冇啲實際啲嘅comments 太貴？唔會bid到返嚟？唔啱高普？

宜家s7仲點會係呢個價
巴塞搞尼馬都發晒癲 仲點會比人搞s7

唔係，人地係疤狗踢得咁開心，邊會黎，而且球會方針要年青

80m買到so9？你訓撚醒未 打少啲J啦

下年就好多隊會搶，分分鐘拜狗一bid就去拜

未必嘅，可能要你用古一招加錢換

Chelsea want to buy another four players this summer. Shortlist includes Alex Sandro, Fernando Llorente, Antonio Candreva & Virgil Van Dijk
[skysports]

程咬金

一早講左想買

根本係有班狗唔撚抵得成個星期都比利搶哂風頭
日日打開份報紙都見到利
又唔抵得利迷聲勢浩大

咁咪求尻奇搵d籍口借題發揮囉 都on9 刷存在感

邊撚講80m買so9，真係唔知邊個未瞓醒

人工呢
利一定比唔起佢宜家份人工

一早講左想買
不過好像雲迪克中左高普口遁 只肯來利

個問題係車係羅馬已買左中堅 仲買

Sky sport 睇下好
可能引人買轉會車仔咋

屌你老母紅牛放人啦

想問沙高 今季唔印一邊廣告一邊英超章？

個波衫鋪老闆話一邊應該得wor?

快d對佢老友朗尼克用
最多蝕底d try 一次

每朝起身都好希望見到買人消息

85m 一野擲落去我唔信紅牛唔放

人地大把錢
85m濕濕碎

大家唔好信住個85m住
It is from a very unreliable source, Bild.

gchi keota 為出走 剷傷麥皮

同埋昨天打人今天就bild 太巧合了

我唔信FSG肯出咁多錢

簽到keita vvd 士但一個我日日落街大嗌我愛fsg呀

再吹大啲啦，反正唔會簽到

同我含埋thx

Join

其實fsg對keita既出價都叫對球迷有交代了，但成個轉會窗黎計就好冇交代

簽唔到叫你老婆同我含

即係仲未出第3 bid???

小豆靴南迪斯 加盟 西咸都簽多人

下個就到werner

好像拖肥
有錢買唔到人

有幾個利迷識基達 未傳利前

出左，只不過紅牛都係可以大條道理唔賣比你垃圾利

Deal
米神22
凍檸檬茶巴打

都未有可靠消息話出左

今年轉會, BILD 算係咁

怎甲踢到曉飛 點會唔識

我淨係睇英超西甲 梳

seydou keita我就知

最尾比車仔買撚埋就好笑

季中季尾睇過紅牛點解咁勁 無個識 唔會記得

利係香港踢呢兩場都印哂兩邊
有sponsor唔會比利開始賣波衫先宣布有

最撚好笑用「舒米高老豆踢過獌」同「佢贏過英超」呢2個point
大佬 當時你拖時間梗係boo你
當時我連你叫咩名都唔知啦

假設買到Keita，我諗Fsg唔會再買vvd啦 唔洗買遊艇咩
不過應該連Keita都買唔到
屌你老母紅牛

我都係

重講緊 ， 我都唔記得了

70m 吹到咁勁 但冇人搶 ， 其實有d京京

志在必得咁 無人敢埋黎

受完傷黎利既參考例子-卡路爾
破記錄身價黎
如果某後衛轉會成功都幾擔心

而我不知基達是誰

卡路爾係明知佢傷緊都仲要買
等左成個幾兩個月先正式開工

廢托肯等下就好
果個夏天買阿古路

其實好高風險下

垃圾利幾時咁有霸氣

salah keita vvd都無人搶

今次讓比你
要爭利一定豬

聖人開始踢熱身賽未?
VVD有無踢過?

小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪

藉著毅力恃我志氣總要步步前望

無跟隊去啦

傳聞 已 transfer request

岩岩上佢地官網睇,
佢地只係踢左一場, VVD無份踢

題外話，點解咸咁勁但咁多年都冇咩新聞，之前覺得佢好勁

域咸

碧咸

好撚悶呀屌佢老母

西咸

佢好忠心

呢個真, 人地買人買到成隊

基達未嚟已經學識道歉
啱晒我利

我妻兄起身了

流著紅軍的血,

我7點幾果陣已經覆過

我味起身

果然有錢仔, 唔使返工

ANOTHER KEITA BID?

German newspaper Bild reports Liverpool have returned with a €83m (£74m) bid for RB Leipzig midfielder Naby Keita.

A senior official at RB Leipzig has told Sky Sports News that Naby Keita will not be sold in this transfer window.

Earlier this week, the German club said they had rejected a bid of over £67m from an unnamed club.

Sky sources understand Liverpool have already had three bids rejected for the midfielder, not including this most recent one reported by Bild.

基達!!!!!!

但唔係我地果個

仲未柒夠牙

去國米了

RB Leipzig English
✔
@RBLeipzig_EN

Naby means no harm 😅 Diego #Demme has a message for #DieRotenBullen fans and a special physiotherapist too!

都話廢青

明知唔會買先繼續出BID姐,
又可以同利撚講盡左力.
VVD果邊聖人SELLING CLUB驚會買到所以先死唔出BID.
FSG又然

又幾有道理

Key Events

Keita in training bust-up
12:44
Van Dijk left out of Saints training camp
10:00
Reds ready to splash out on Van Dijk

學似天文台咁要交數

Liverpool's first bid was £57million, their second was worth £66m. Both were rejected out of hand by Leipzig, who continue to insist that a sale, at any price, is NOT on the agenda.

fsg 咁攪惑

Liverpool do have alternative midfield targets in mind – although none are what you would call 'identical' replacements for Keita, who boasts a fairly unique skillset – but are they prepared to commit serious money, a club-record fee say, for a second, third or fourth choice? And after pursuing Keita so strongly, have they given themselves enough time to do it?

Their current options are good, with Jordan Henderson fit again and joining Gini Wijnaldum, Emre Can, Marko Grujic, Adam Lallana and, potentially, Philippe Coutinho in contention.

With an extra workload this year, though, they are at least one body short in that area. Both Lucas and Kevin Stewart started games last season, and since have been sold.

With an extra workload this season, the idea of finishing the summer without signing a midfielder at all seems crazy.

狡猾

爸b 係味驚 70m bid big name , d big name 會唔聽話 ， 要自己create big name

FSG好波

sor , 唔係好識中文

'Liverpool need the Champions League – and will be better this year'

Dejan Lovren is '100% convinced' Jurgen Klopp's side will enjoy a big season

癲撚左?唔買人會冠軍?

高普根本無SAY

上年都唔得啦

【體育】英超勁旅利物浦領隊高普宣佈，翼鋒拿沙馬高域「不在組軍計劃中」。

3年前，拿沙馬高域（Lazar Markovic）由賓菲加改投紅軍，身價達到2000萬鎊，惟經歷了羅渣士和高普麾下，依然無法站穩陣腳。「對於馬高域的情況，這不是秘密，不在組軍計劃中。」這位塞爾維亞國腳曾在2014/15年球季為紅軍上陣34場，惜僅入3球，上季先後借用到士砵亭和侯城，高普周日透露：「他找到新買家，我們會展開談判，就像去年一樣。」 年僅23歲的馬高域借到侯城，上季只為侯城上陣12場入1球，目前受到屈福特青睞，相信仍會繼續外借，高普補充道：「他是一名好球員，而且狀態很好，只是不適合球隊而已，肯定會找到一頭好歸宿。」

唔知賣到幾錢, 有15M偷笑

買件羅白神就會英超...

英冠就得

讀心神探

佢應該有最終話事權

馬高域單野又係戇鳩到震

上季 半季死 ， 今季 10月就死

fsg比你用你地唔識用

佢應該得最終話事權

我讀到心其真爸b唔想買人

sad but true

以前 TC 唔係好撚叻搵埋好多目標叫教練揀架咩，依家又唔識比幾個名出黎大家丁下

yes 其實請球探有咩用 傳黎傳去得果幾個

個球探咪兼職揸遊艇果個囉

你地以為robertson係高普揀？

雲迪克同基達都唔好J?
不過J下好喇

係

咁 Solanke Robertson 都係 TC 手筆
講緊 CB 同 CM 呢兩個位 不過可能佢地比左高普 say no

放棄我吧 高普

不過史浩克04個8號都唔錯

keane 囉

呢件多人爭

無啦 之前沙高po過source話中堅無plan B

中場可能有既

yes 下年可能free去拜仁

拜仁儲咁多防中托咩

Robertson 都幾慘，連操練都未參加就比人鬧廢

上年老母都係咁

上季mane都係水貨啦

好過摩仔😂

應該點屎都唔夠摩仔屎

我唔信 除非証明比我睇

請排列以下三人
Konchesky
Robertson
Alberto Moreno

Robertson
Alberto Moreno
Konchesky

會利化

黎緊對哈化柏林可以證明到

我妻爸

想像唔到有人會鐘意Konchesky
廢摩都有人印有人叫簽名

依家睇返，tc傳果堆全部都係本身想走既人，根本係經理人已經list左出去，大部分唔去利都去左其他地方

里昂里o係我利最勁既左閘

頭尾兩個只少係歐霸威過

做咗獵人會長，不了

奧奧？

失落感仲係揮之不去
簽唔夠影唔夠

-6

可否講下konchesky有幾廢

果日決賽見到有絲打著6 號既奧奧

摩仔右腳都屌打鳩折司機

可惜又係易傷 唉

廢摩至少台型好過鳩折

識貨

佢d crossing 同freekick

最記得r聯4:4車仔果球
Fake晒

但都係垃圾

用手擺都冇咁準

sick ball

防守等於打少隻閘
進攻等於對面打多隻閘

當時我講偉根都可以對車入4球 點解利唔得
有個中學同學衝出黎指住我笑
第日我屌佢老母讚利好波

買Robertson 踢後備左閘
屌摩轉後備左翼
米拿正選
組軍完成

買撚曬其他隊既防中做後備等你地冇防中用

勁

係咪錯覺點解好似多左好多利迷

全部我妻黎

拎左盃所以多左利迷

高普出手制止拜超霸權啦

英超...冠軍

咩防中..........基達又防中，杜尼素又防中，連哥利斯卡都係防中

funson黎

勝利球迷

全部都係沙高

買到vvd/keita

以後叫linda老婆

集團式經營

HENRY老婆是我老婆

你老闆呀, HENRY

笑左

for what??
基達買唔到?>

諗到條49000明明好嬲諗唔到點駁，但又要扮到wfc個樣就想笑

買到Keita/VVD 我著巴神落旺角大嗌我愛fsg

正

咁似乎唔會買到

仲爆到既屎獨

Klopp: "I’m not interested in what Jose Mourinho says. Why should I talk about Manchester United? Jose is talking about us, yes."

Klopp: "Sorry that we lost the final yes, that’s right. We played Sevilla, they played Ajax. That's the difference."

因住比人話怨婦

Andy Robertson: The story of his first day

Sport - "Attack for Coutinho". Sport claim that Barcelona are in England to negotiate a €100M deal for Coutinho.

Pic credit: @SPORT

已經係我巴既人

double都唔放

高普：「我未必可以再打造一支多蒙特，但我可以好肯定講，利物浦下季嘅目標係拎冠軍！」

要拎第6次了

【占士米拿傷勢不嚴重】

占士米拿於過去週六出戰英超亞洲盃時，左腿感到不適而退下火線。週一返回 Melwood 診斷後，結果是傷勢並非太嚴重，至於能否於週末 Audi Cup 復出則是言之尚早，紅軍左閘尚有摩蘭奴、羅拔臣可供高普選擇。

哥列斯卡
傳max meyer果陣已經諗點解唔簽佢

舊年有巴絲叫佢做德國神軒
希望Daddy呃到佢上船

喂又反軒

?

Mission accomplished

睇左片

D叫聲

今個禮拜keita單野就塵埃落定了

10段哂 一般貨色

又 9up 比個 plan b 黎先啦屌你

Coser都係雞

we are the 青p人， wow 青p人

咪拎左囉

有無人去書展貨左呢本書

上年去左

呢個啱聽
比私影嗰班屌到反哂皮

其實隊波而家係咪喺德國
好似咩消息都冇晒

好似係

唔鐘意cosplay

隊波飛去第二到但Edwards唔洗飛

就算留係英國都係唔會有消息

我指隊波d消息都冇晒
之前搭飛機又影下相 酒店又影下相

可能未飛

In xxxxxx, we've won it six times

過到外圍賽先講

目標爭冠係應該要有嘅，不過係啲本土盃賽囉

之後奧迪盃 對手好強

兩日打兩場
強極咪又係鳩踢

要大敗了

yes 當年king帶住個殘陣都贏到冠軍啦

02日 (Wed) Bayern Munich 奧迪盃 客 02:30
02日 (Wed) XXX 奧迪盃 主 07:00
1日2場

應該每場45分鐘？

正常時間

今年參賽的四支球隊是東道主拜仁慕尼黑、利物浦、馬德里競技和那不勒斯。
奧迪杯半決賽將於8月1日於安聯球場進行。當地時間17:45，馬德里競技首先對陣那不勒斯；20:30，拜仁將主場迎戰英超球隊利物浦。8月2日的下午和晚上則將分別進行三四名決賽和決賽

唔緊要啦
沙律 蘇爛肌呢兩個新兵已經睇過
啫喱仔又唔係好期待
又冇新人 鳩踢都無所謂啦

點都分到2隊玩

諗起利班副選 + 幼幼對拜仁，不得了

諗起利條防線要守利雲 洛賓，真係眼淚都滴幾滴

其實唔難

沙狗係公海力戰緊

馬貼踢德甲 比人姦慣

洛賓的軌跡 古一招

沙狗
沙爺

啦啦隊打緊氣

Sick ball

totally no mood to 看波

拜仁 德甲野 利剋
馬德里體育會 如果係皇馬就有可觀性.....
仲有隊名都唔識.....

爭咩丫 兩個幻幻雙箭排住上啦

拿坡里

聯賽都試過未夠48個鐘踢兩場啦，怕咩

俾d咁嘅對手我地利記is侮辱

蕭叔叔英式英文學會 Uncle Siu's British English Club
19 hrs ·
【#唔好再讀錯我個名】利物浦球星篇
A special request by 網友A.
Uncle Siu
Anfield's 12th 香港利物浦球迷組織

利物浦 Liverpool Kop End
10 hrs ·
【點讀你個名？】
由佢地自己讀俾你聽！

好撚型

幻幻D樣好細個, 尤其OJO

Mkv個頭咩事

Viko Li Dominic Chan 😂😂d人果陣係咁叫米仔 "哂文" "哂文" .... 聽到都尷尬🙈🙈🙈
讚顯示更多心情

Dominic Chan
Dominic Chan 所以我果日咪同你講唔係讀哂文

中歐佬係咁,無錢梳頭

M媽餐

岩岩睇完上面球員讀自己名條片，點解個個都死老豆咁樣

香港叫安尼, 仆街, 兩個音

好撚型囉

沙高個樣 擺明想走咁

1W1D都唔係太差

咁有信心, 3隊都似可以做低利

m咩丫 餐

講緊上季48個鐘踢兩場

好似 chur 完果排之後就開始一月不勝

唔走無得出場 中下游又唔去 要有歐聯踢又無人出30M

今季聯賽果D好用下佢, 歐聯就用不得 否則冬天賣唔到

我利都好多年無呢個問題了 多謝高DADDY

睇番大9獲

日 08/01/17 足總杯 利物浦 0 - 0普利茅斯
四 12/01/17 聯賽杯 南安普敦 1 - 0利物浦
一 16/01/17 英超 曼聯 1 - 1利物浦
四 19/01/17 足總杯 普利茅斯 0 - 1利物浦
六 21/01/17 英超 利物浦 2 - 3斯旺西
四 26/01/17 聯賽杯 利物浦 0 - 1南安普敦
六 28/01/17 足總杯 利物浦 1 - 2沃爾夫漢普頓
三 01/02/17 英超 利物浦 1 - 1切爾西
六 04/02/17 英超 赫爾城 2 - 0利物浦
日 12/02/17 英超 利物浦 2 - 0托特納姆熱刺
二 28/02/17 英超 萊斯特城 3 - 1利物浦
日 05/03/17 英超 利物浦 3 - 1阿森納

洗唔洗成日開Post引戰

emre can=啱餐

獌狗俾手足撚到一檔都冇 好爽

撩人者賤 小小事抽足我地幾日水

好少可會正評沙基利

話記見前幾頁講舊時左閘
而家仲有冇懷斯呢類球員呢 好似唔多見

莫講話左閘, 右閘呢個類型都好少見

懷斯無腦的

馬些路

其實憎舒米高反骨玩雲爺爺唔得咩？

番大陸大把呢d貨色

利係原罪

其他隊憎就得 利撚憎就唔撚得

噓人洗撚正名咩
明明件事咁普通 都唔知做乜撚要搶光環

好簡單 因為獌果時黎踢係靜過圖書館

但力量型, 一季都入唔少波, 仲可以打左翼

馬細路技術D

我地有個速度型 都可以打左翼

都係既，獌狗咁鍾意接收反骨仔，點會明

好開心 而家先見到原來公開操練果日
高普係簽左我個利物浦袋

果日仲以為比人夾死兼一無所獲 勁唔開心

屌你，親身睇完屌摩果種廢，不了

而家個感覺仲爽過係衫袋搵到張金牛

簽左都唔知

失而復得

果晚打李城佢又唔算太廢

第時要寫申請書先可以boo其他隊,否則個場一定要好似圖書館咁靜

如果今年milner都仲係正選左閘, 果10m真係

以後boo完要利申

果日我明明check左4 5 次都搵唔到有簽名
岩先出街一拎起個袋就見到大大隻簽名係隻利物雞隔離

李城都無乜點攻過

爸b顯靈

福音

好悶,不如格下劍

10M買個輪換好合理啊

因為懷斯中意利物浦

10M對FSG黎講係重磅收購黎

平 踢過英超 後生 左腳

好似買model咁 激活milner屌摩

有時間出去幫沙基利格好過啦

$10m(上級樣 有左腳 有聲 後生 踢過英超 國腳 過夜 )

恭喜

過夜 任Q

冇49000入個post
要沉了

以為可以頂到jm先買

爸B簽我果件都唔似 好似壓扁左咁

無限q 意思係咪任人出 咁樣唔方便喎

已經有一位摩仔 放題

我係奧雲

性感後防

人地鏝用3億砌左條防線出黎
我地10m買左隻啫喱仔

Andrew Robertson will join his new Liverpool teammates in training today, while Emre Can will also return to the group. [@LFC]

Yet to come

簡爺簽埋張約定下軍心先啦不如

呢到係咪有FPL league join

佢話要去祖雲拎冠軍

第一次認同沙基利, 少有高汁

講真
話唔boo得要respect果d其實入過球場睇波未

我以為捉緊象棋, 旁觀者不得多言

果期玩呢個成日燈利

如果文尼賣出去 會值幾錢

80？

腳趾甲？

Audi杯幾時踢

沙爺

6000000000？

8月1定2

歐霸呢

9月

一樣

岀去格有冇人

vvd打人未

Keita果單明明係隊友撩鳩佢先
唔關利狗事

點格法?

Finnan Hyypia Carragher Riise
嗰陣因為大佬希鍾意利
今次香港之旅無心插柳影到合照真係J出血

我本身成隊都喜歡, 不過奧雲狗果陣最吸引我

Thx

虫毒夜浦索野都無事繼續有正選

Vvd 雪到硬晒打唔到人啦

張圖蒙到咁你話係奧力子我都信啦

大佬希同爸B係最高質
簽晒影晒全條隊

場FRIENDLY 好似29號踢(英國時間), 8月1日又踢奧迪盃

香港時間29號晚30號早上12點

懂球帝 MAN BET X

啲時間咁好

Sadio Mane and Danny Ings will resume full training with the rest of the Liverpool squad on Tuesday after injury. (@LFC)

Both Mané and Ings will be included in Jürgen Klopp’s party for this week’s trip to the manager’s homeland in Germany. (@LFC)

Liverpool fly out to Germany on Wednesday for friendlies against Hertha Berlin, Bayern Munich and either Atletico Madrid or Napoli. (@LFC)

帶埋基達番黎啦

好快有得睇文尼同ings

Ings

如果ings上季唔係收左皮，應該季尾有得出

呢期成日放丁圖Link

Henderson on Lallana: "He's a massive player for us. Not only on the pitch, but as a person off the field."

Henderson on Lallana: "He was one of the best players in the league really. I'm not just saying then because he's my mate!"

係正 成日想搵老闆得佢未搵到 佢D姐妹都嫁哂

Gay

反軒

Love

Jordan Henderson has set himself a target of being fitter than ever before by the time the new season begins. (@LFC)

Henderson: "You might go through a bit of discomfort just to get back out there, but sometimes that isn’t ideal and makes it worse."

Henderson: “That’s another thing I’ve learned: Sometimes you’ve got to listen to your body and not push yourself too much if there’s pain.”

鐵人軒不再

終於知要愛惜身體才不gg

可能人品

想問8月1 2係踢幾點

HK No.1

7:30

30/7 00:00
2/8 02:30

Keita needs to go all out now. Ger himself caught sleeping with rangnicks wife in a Ferrari F1 jacket and a can of monster in his hand

好難決定印軒啦古邊一個

好彩係夜場

vvd

仆街 ， 坐車側邊坐隻死獌狗

有晒

打死佢

屌佢

boo佢

摸佢

咀佢

唔會印新人

Lovren

現役全部未印過
對上一件就係1516印前隊

想印果三個多d

#3 沙高

二世祖

邊個個名印得最少咪印果個

why

屌我仲以為問8月12第一場英超

咁印左幾次同一個名轉下人

三個都未印過
btw呢度係咪個個印英超字

啦老喇 踢多一兩季
古就去疤
自己諗吓

咁梗係軒

唔係好老姐啦
古唔會走住既

古可以諗定剷邊個

剷高普

29喇
尤其佢踢法咁靠體力好易跌watt

巴塞其實係想買巴西藉xx奴
Bid錯左古仔

有無人睇緊名宿賽？

📸 Sadio Mané is back at Melwood! (Via @LFC Instagram)

Andy Robertson, Emre Can, Danny Ings and Ovie Ejaria are also present this morning. ✅

比佢搞暈左

Barcelona are expected to make a another bid for Liverpool's Philippe Coutinho. (Source: Sky Sports)

廢到

太晏訓 ， sor

出到 160m 再講

岀到 160m 加全隊老婆再講

Coutinho reacted angrily to a tackle and then went on to injure Moreno according to Echo. As stated previously he is not happy at the camp.

...

Melissa Reddy‏Verified account
@MelissaReddy_

#LFC have not made a third bid for Naby Keita. Last approach was the £66m offer tabled and rejected on July 17

MARCA‏已認證帳戶 @marca

🚨🚨🚨 Principio de acuerdo Madrid-Mónaco por Mbappé: ¡¡¡180 millones!!! Informa @Carpio_Marca

BREAKING: Real Madrid and Monaco reach €180 million agreement over Mbappe [Marca]

又made 又唔make ， 點嫁

180M

Breaking: Liverpool is willing to monitor Mbappe

Leipzig need to change their stance. The Guinean journalists say he's agent is off to/is in Austria. So this stance changes this week or not

元老隊 利1-0獌

係咪同la子合照個女利迷

係 有對奶俾奶子睇個個

佢呢期咁紅既
覺得佢好似tvb個陳偉琪

認奶唔認人

RICH

屌呀
屁馬200m麥包皮180m點解古仔值得果80m ......

49000: 普巴d錢自己搵自己洗

X2 160M差唔多

25橙肯簽約未

ig終於有melwood睇

同祖簽？

走左250 又整個25橙

俾d時間

冇keita了

？

c10 果d真紅軍話續就續
25橙係要拖拖拉拉

????

邊個講古一招想走？

無基達 都要有vvd

All in vvd 開季算啦

唔bid?

腦後有反骨

事實係乜都無

So we never made a 3rd or 4th offer for Keita (as opposed to what some are saying on here) & intend to return next summer (Reddy). #LFC

呢個幾準

依個真

何wayne認為的利買到vvd就可以了前3
阿狗第6

咁就快撚啲買keita個後備plan啦

又next summer, 屌, next summer比個官你做

得vvd得英超

中場人太多，要不是上季skipper長傷，佢都無得出

果然有成績仲死，更加唔買人

Undated : LFC is no longer in pursuit of Naby Keita ,instead the club is looking for someone that possibly join the club before transfer windows ends next month

比啲時間啦

下年想去利物浦睇波，但最近米活係咪唔比人合照拎簽名？想問各位巴打如果去利物浦，點先可以同佢地影張相拎個簽名？

Breaking : Naby Keita is not lfc target anymore

又重覆dahoud嘅故事
我屌

yes
重建需時呀

召喚fsg 迷

Fsg 認為make money >trophy

有時都唔知係真news定假news 依家個個係度叫春

等看vvd 都next summer

我諗佢會迫高普拎個聯賽盃，之後無前4ok

鬼叫fsg 話有200m洗

dempsey=vvd
dahoud=keita
markovic=robertson
teixeira=solanke

俾修記咁屌打法，真係唔覺會賣

除非根本利，修夾埋做左場大戲

儲起黎賺息

fsg:，我地全力支持高普 今日用淨的轉會費 出年一蚊都唔會少

而加轉會完左?你地知道內情咩?睇完幾段新聞就妄下定論.

Fsg,我屌你老母呀仆街

全力追vvd，再入一兩個有經驗既中場老將，就收貨了

我唔想要埋d Google 先識的人

果陣沙拉來前仲傳埋Sporting個妖翼

你岩，要高華錫加vvd

FSG HO BALL

救命呀，而家係咪一個月先得一個球員？

2位主角最後出場

真係簽到我唔介意等

比....間

基達真係陰公豬
搞咁大壇野 fsg先話唔買

有埋Chant

我練好了

有冇Messi version

老實d講，人地唔放比你都無計
等睇出年利未出手 已經比人買撚左

呢排先開始follow佢YouTube channel 佢講野好正 分析得幾好 唔知點解好想聽佢講野

有new target就快啦

vvd 又妹
new target又妹
妹下妹下就妹到8月

幫推 我都想知

Messi~🙌🏿
Messi~🙌🏿

即是一係買到一係買唔到

吹到基達個agent飛咗去奥地利同紅牛傾

我都係，雖然佢好痴線，成日覺得自己講野最岩

呃利撚click rate

short messi messi he only 1m6

而家D轉會新聞真係好撚低質
個個為左clickbait 一係就博彩咁估
依家真係咩source都唔撚應該信
真係俾人撚狗咁撚 一時一樣
無官方都係曬尻氣

米活唔洗諗
睇完場波狗衝去shankly gate霸位等球員出黎
簽就好多都簽 但clyne matip 米仔 簡 呢堆仆街永遠都唔停
合照睇彩數 老母成日都肯影

遲下對拜又要出醜了

係香港仲話everyome gets one

官方咪又係當班球迷狗咁樣撚

唉屌 做埋個樣第三bid

只求唔會輸7：0

6:0

英超隊係拜狗私家雞了

屌你紅牛禁錮基達

無謂高追啦, 轉target la

on9 一覺唔好彩贏左拜
佢地有排都冇仇報

好唔開心
咁都簽唔到

有冇好提議清？

FSG好撚垃圾

要落歐霸搵我地

emre can

正如上一季疤塞咁，冇仇報

James

廢撚到

續約啦

個陣時又係屌啲新聞不斷漏出，點知屌完無晒新聞咁濟，得返呢堆吹水文

空到咁龍都唔中

冇咩睇其他球隊 ， 唔是太清楚

仲要勁貴

10m 借姐

不會考慮利

psg
同
fsg

發現改唔返個名做我妻同學, 有人用左

人地幾億咁買

係味你funson ac用左牙

邊撚個,正仆街

我無分身, 有都唔會唔係度玩啦

之前開acc 都好京有人用左我名

比返個名我妻啦你班仆街

愛呀

哈利

你個名會有人搶先算啦

曼城好似都想要vvd

wow

果隻獅子頭

其實古拉落中間
中場好夠人用啦
古 la 老母 簡 軒 古蹟
係未夠級數
但未係好急需Keita

反而中堅賣埋沙高真係太廢

得佢咁鳩

惡魔黎嫁

Muller

喺香港matip米仔好nice

痴撚線

0:3

中場真係得基達傳過， 冇傳過其他人 ， 睇黎之前係諗住一定買到冇plan b

最多都係傳過 ox

一時比人炒，一時炒人，好難捉摸呀～～

我想新年駁假去

我廠贏拜
拜大炒我轟

電叻又然

應該係估唔到紅牛會同錢作對

以為佢係商業球會

英超冠軍 都要被炒 3:0 ， 我利重要買唔到基達.....

禾地可能30分鐘失6球鳥

賣罐咁難飲既野都 咁有錢

人地大把錢
仲覺得基達會續約冇左個咁低嘅release clause

過幾日要打

希望唔好輸多過5球

死撚硬

just do it
我都後悔上星期唔攞足一個禮拜

cls , 岩岩買kfc , 我要Coke light

佢竟然唔知係咩 17-8歲 女女

有基達有vvd真心可以衝下冠，成個陣好完整
2個都冇就前4都唔會有

好撚野
賣埋沙高，馬高域，屌摩今季又正數

係有佢兩個可以係有歐洲賽既球季爭到入頭4

佢有冇問你係咪睇電視

但係唔會有

23蚊個桶飯 好似好抵

但食左3個都唔係好飽

佢有冇問你百事定可樂？

希望買到飛，呢樣先最重要

我都想去一次

冇番工 ， 有時間 但冇錢去

之前有絲打講過 2皮野就去到兩星期 ， 想炒兩個月散就出發

我個仆街老細都唔知比唔比我請兩星期咁耐

買飛唔係對強隊既話我算有方法

所以番長工 有錢又去唔到 ， 冇番工 冇錢 又去唔到

就快八月 先買到兩個重要係tc推介
下年夠唔夠人腳踢咁多場？

新年果時對西咸 求方法

其實對強隊都有機會
不過真係朝聖先問我啦

唔夠

我記得你係舊登痴線佬 靜係貼 Ban 圖 ， 第一次見你正常講野

firmed 實搵你

留個tg黎

未firm

仲大食過肥賓半日3餐

有membership

放棄歐賽咪夠

巴打住利？

佢返左香港了

放棄足總聯賽杯 is ok

No need

點解vvd同keita咁耐仲未有著利波衫相

做緊重組

訓練緊啦

咁快返左去

Yes我都想 exchange 1個sem咋

利post情報站

好想搬去利市住
之前去英國旅行
London Manchester Liverpool York
最好住係利市

唔知各位巴絲有冇同感
越嚟越覺得利物浦好似面邪教
幾萬人一齊唱教會歌
我到今日都仲loop緊大球場個情景
睇咗呢對西波波九年

傳說中既新草皮

睇左十幾年 利真係一個伏黎

Going to be boss when we finally sign Konoplyanka, Dahoud, Brandt and Keita next summer.

我地大球場個山頂位係高晏飛路一倍

真 班教友仲成日課金比球會

呢個唔係山頂位黎架喎

仲有ZXXXXXX呢

夠晒細 車都唔洗搭

十一

排晒隊課金

Mendy 52m

沙拿 35m

之後冇喇

跪拜jay清
唔駛membership 的路數一定係好路數

肯續約未呀

再唔續約一定係25

好愁咁喎

不嬲都有人話捧一隊波其實係一種信仰

請jay清收我為徒兒
師傅請飲茶

個掃地阿叔唔好阻住人練波好嗎

1001

好過份

爸B笑到
快d再黎啦好嗎

咁撚叻
快d掃撚走埋d郁員佢啦屌

終於有同志 佢既重炮實在太好J

肥賓賣佢係一個錯誤

好想做25

去祖啦 無人留你

快撚d簽人

見到高普笑笑笑，又諗起之前 twitter 講利轉會高普唔急利迷急張圖

mkv同sakho應該會賣

咁ings同moreno係咪有得留低

一邊屌fsg一邊買波衫
班利狗精神分裂

佢個樣又似軒又似la

靚仔+靚仔=

Liverpool have told Barcelona Coutinho is not on the market at any price. They are not bluffing, and neither are Leipzig. (@MelissaReddy_)

買到keita同賣古機率一樣

啦個下面輪廓加軒上面眼

謝仔+沙比=屌摩
軒巨+拉子=啫喱

隊長+靚仔=廢閘

啫喱仔

搵人帶佢剪頭髮

啦子都要

得can子個頭型

gay

Klopp says ballooning transfer fees will not inhibit the work Liverpool want to do but the club wont recruit for the sake of appearances.

Klopp: "We are not afraid of big numbers at the club, we are not afraid to spend."

Klopp: "But we have to do the right things, look at the right players and negotiate with the right clubs."

Klopp: "There’s two possibilities to strengthen the squad: one is to get better players, the other is to get players with similar quality."

Klopp: "It’s difficult to get better players, because the ones we have are already really good."

Klopp: "If you get the same quality, then the age group that they’re in means that very big steps are possible for everyone."

jelly仔

不了

岩岩聽番 決賽場 YNWA 唱得好大聲好感動

完

屌

milner lovren都叫really good

今季啲球員同上季一樣，可以同佢地增進感情，唔洗適應
好開心呀！

其實Keita有咩plan b？

can

暫時傳過既有goretzka 同埋ox

gxxxxxx係球迷ff
想簽ox都係做後備翼

其實個支係乜野黎

有冇人條手帶仲閃緊

地拖

而家都唔是講緊d人夠唔夠勁了
而係根本唔夠人

夠啦

上季作客hull比robertson守死

yes 其實每個位都有兩個人 仲未計青訓

閃完了

我決賽果條仲未蚊保險膠 未閃過

熄燈 攪到間房好浪漫

之前人地點覆我地，依家照抄咁覆巴塞

原來仲有18日就開league了

利狗

夠簽18個

希望fsg識得將心比己
唔好綁住古仔唔放啦

18號依然冇變

4號8號依然冇變

Breaking news 25橙在操練期間罷操 （見上圖）

25橙個表情似想整傷文尼

打人

路夫蘭 車 古積番屋企

打交搏轉會 我都識！

懦夫好似得佢一個friend

可能住係隔離呢

顧題驚呼，主問何事，吾宣讀之，題讀畢，文尚未讀，主已面白，自語喃喃，狂嚎「共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生...共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……」

話音未落，直登樓頂，大嚷"鳴呀，我便何如?"即一躍而下，眾人追，亦不及，二女僕見即驚倒，尚有男僕驚至失神，不停詢眾索腸蛋裹腹。

余幸保清健，但見同室五十餘僕旋即斷炊，如此王八，害人不淺……

班德國佬同佢都幾吹得

東歐fd子
不過卡叔 馬貼好似冇乜fd子咁
睇佢地黎香港果幾日d ig
model 老母 力子果堆有一齊出街
跟住坐巴士後面就係英果幾個 大師兄 skipper 老母
巴西雙寶 摩又一堆
老虎就成日影古積
taa 燒木又一堆

973

974

975

奧利里奧

搶1001

就推完call me

咩post 名好

見到羅白臣我就諗起佢

罰球

Vvd

希望下個post會買到Keita vvd
屌你老母紅牛

[就快開季啦😂]

係 重要有姿勢個隻

[有planb未？😧] 哈化柏林 對 利物浦

ching
我點知祖記咩post名呀

你好想我去蛆記咩

yes

993

999